睇中国反應就知離勝利不遠了

林奠要同淨心屈妍同機上京，但最早經深圳返港（都未知俾唔俾佢落番黎），隨時俾人執到口腫面腫番黎
張曉明個幾月前出黎9up已經一邊面腫晒，近來完全消失
中聯辦既人都有機會因誤報香港情況已被清算
加上有老侵既加持
大家唔好放棄，核彈都唔割
黎明來到要光復這香港

張曉明個幾月前出黎9up已經一邊面腫晒
sauce?

張曉明唔係一早比上面炒左咩？
好似係8月尾有報導講過換左人

最近一次見張曉明d 片，佢冇咗一隻牙

強國飛機失事率高唔高？

參考林彪事件

對準政權 全民公投實行雙普選

無錯，去youtube search佢最近出黎講野果段片係明顯面腫，甩牙

留番D比閂大大

嘩原來咁正。太陽照常升起丫拿

完全唔接近勝利
但係警隊一定會被清算
中共預左香港10月1會好大獲
叫林奠上京, 就等於10月1號香港發生既野, 唔關林奠事
證明林奠對於中共仲有利用價值, 要保住佢

依家責任係晒班狗身上, 深潛一哥都要走出黎講野
但係開槍打中人, 個畫面又咁肉酸, 係中共預想之外
依家中共嬲到癲, 警隊死期不遠

在

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

【明報專訊】上周六在北京招待3800多名港澳台僑代表出席的國慶招待會上，主辦單位雖然有國務院港澳辦，但從中央電視台的畫面中，卻未見港澳辦主任張曉明，倒是港澳辦排名第一的副主任宋哲安坐席間。在香港如此紛亂的敏感時刻，如果張曉明真的缺席這樣重要的場合，向外傳遞了什麼樣的信息呢？

最正係林奠last moment 先收到通知可以上去，但係即係要落翻嚟
反而保皇狗仲喺上面玩緊

老毛講過
好多人只係睇到敵方既強勢表象
唔知其實係外強中乾
堅持落去就會勝利

張曉明可能死咗

林鄭昨晚趕返港都未見過人，特首辦又無發聲明譴責，死左去邊？唔通又係面腫腫唔方便亮相？

話佢俾高層打到口腫面腫，又甩牙咁